革命快贏了，就差一步！ 龍門終於告急！

龍門執埋
最好有埋紅資入場
革命就贏了

大渣哥水門雞萬歲
黃色經濟圈萬歲

分化五毛放負 block

人渣哥

你地唔是話龍門食人血饅頭既咩

我地黃經圈大把錢
轉頭懲罰龍門

本身都係富臨啦,白痴